依家咁玩封路，根本唔掂

根本係比機會比藉口警察捉你，應該用下其他方法
下下玩封路唔得回報之餘，仲要比人入
我地應該要佢地出醜，唔係比佢大條道理咁拉人
依家好多時都係令到市民唔方便，而唔係警察
好似拆咗d 欄杆，只會係令到d 市民唔方便，對警察個邊起唔作用，咁係咪要轉一轉呢
下下對峙，最後贏都係警察，都係比佢地清場
唔好再用咁消耗方法玩
經過咁多次大家仲用同樣方法，真係送頭

我唔係分化大家而係用普通市民方向黎睇

咁你有咩建議

冇，只係覺得大家針對返件事，而唔係搞警察
依家大家係為搞警察而搞